{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041858",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64202&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수돌산까치펜션"
    },
    "text": "この美しいペンションは海に隣接して位置しています。 ここには周辺に多くの観光地に近い位置にあって便利なペンションです。 その一つである突山は向日庵に位置し、麗水の日の出で有名です。 したがって、ここで旅行を楽しむことができます。 またペンション周辺にはムスルモク海水浴場、イ·スンシン広場、麗水浪漫屋台通りなど様々な観光名所が位置しており、楽しい時間を過ごすことができます。 客室は禁煙で、駐車も可能で、バーベキュー施設をご利用いただけます。 バーベキュー施設の使用は炭とグリルをレンタルして使用し、4人基準で20,000ウォンの費用が請求されます。 利用時間は22時までで、現地にてお支払いを行います。 当日予約は部屋の使用が不可能な場合があり、お電話でのご予約が必要です。 最大人数を超えると訪問客は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されます。 また、ペットは立ち入り禁止であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 客室内での火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "この美しいペンションは海に隣接して位置しています。"
        },
        {
            "question": "突山は向日庵として知られていますが、どんな特徴がありますか？",
            "answer": "突山は向日庵に位置し、麗水の日の出で有名です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはムスルモク海水浴場、イ·スンシン広場、麗水浪漫屋台通りなど様々な観光名所が位置しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の使用は炭とグリルをレンタルして使用し、4人基準で20,000ウォンの費用が請求されます。利用時間は22時までで、現地にてお支払いを行います。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約は部屋の使用が不可能な場合があり、お電話でのご予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超えると訪問客は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの立ち入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットは立ち入り禁止です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "この情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変わることがありますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 484
    }
}